有無人煉過腎者之石？？？

咩感覺
有無屙翻出黎

好似大地在你腳下咁
btw有冇尿痾

好多尿 但好痛